有心事嘅入嚟擺低冇心事嘅入嚟吹水(351)2018年9月20日

唔小心三百五十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

留名

球球

Lm

新人留名

都係新人

明明

詩詩

hi女神

放飯

咁晏

餓傷個胃呀

單身既巴絲其實恨唔恨拍拖？

絲打應該唔愁無仔架？

內向

我地po有大把好仔呀 各位絲打加油

傾傾下有性趣就上啦

竟然有d咁既事

wow巴打

邊個咁睇唔開呀

我以前俾人話串中學俾人bully過架

好仔?

訓個晏覺先 晏d先傾

櫻花味好伏

詩姐有懷疑？

櫻花味既野基本上都伏

櫻花蝦拉麵挑機點睇？

唔敢 我冇條件

櫻花蝦同櫻花味係2回事喎清

仲有薰衣草味

詩姐有無咩好書推介

櫻花蝦味～ mm還沒有睡？～

好眼訓 但未捨得合埋眼

討論太吸睛～

你講佢睇者，佢咩都矛講過

訓啦訓啦

吸精睛

想睇 《詞中物──香港流行歌詞探賞》

[url][/url]

天航 嘅書幾好睇 等我覺得 追緊D系列

我借左本劉以鬯傳未睇

好少睇香港既小說now

吖，邊個講我呢? 成日背脊un住un住 原來你哋叫我

好悶

印象中你只係講可唔可愛 ....之後沒有印象

我都想自己係好仔 不過佢好似唔係咁覺得
我信佢

試下睇 雖然好長

諗起王家衛《花樣年華》

果然係文學人

結婚

好唔好仔唔係重點 係佢鐘唔鐘意先

我仲記得第一次見佢係點

開始踢唔到你地講緊咩

其實...我當初先到po名，係想擺低，無其他意思

漏咗吹水

男友話冇連登帳，點知係有

點睇佢開過咩post

禁佢個名

再禁起底

我唔覺佢有講過野

屌⋯⋯
唔撚係掛

想改進性格

佢宜家嬲9
想睇我講咩 我唔比

lemon米奇

唔覺得你性格有咩問題
除咗左右

Omg
Hi

搵我呀？

real,想慎言同諗嘢長遠啲

如何可以像hand ching一樣成功

method？

已經落堂la

撞得板多 自然做決定前會考慮多啲野

佢想改進 當然唔係同其他更差嘅人比 係同佢自己比

......

磨書！88

有大志

我唔明我高級係邊

但有壓力先會成長
所以要睇下個人可以承受幾大壓力 先再定自己目標

所以要睇自己承受到幾大壓力 先再定目標

每個人嘅承受力唔同

我唔係單單講緊佢 我係指人

你今日心情好似唔多好

言語間好易發現

我只是在意每一位值得我在意嘅人
有咩想傾都可以搵我

有抑鬱嘅人生係想死

屌

回來了

藍色?

今晚同同事食飯 可能唔上水

唔關有無女事

我出面自信到柒

有呀 接近40歲啱唔啱

my face my fate

喂喂喂 你好似開錯波

～blue

厹

有意一起？

人體爆炸～

一起毒撚

4O路的日與夜～

識返個男/女朋友?

有 gay 生活～

bear bear

咁正

隱藏icon?

覺得似熊仔

@bear兒

小雨點

我無扮

一樣

係咪架

你都變mk

高級

...我的心受傷了

尻沖先

想食

你咁樣講好令人誤會

明明我咁毒

點解圓扑扑都垃圾

我先係真毒

我真。毒撚

中秋我註定一人

懶得追po pm我同我輕輕講下

個日都唔係中秋節

冇嘢食又冇氣氛

係

緞練吹水能力

中秋之後，好快要唱 lonely lonely......

99？

唉，不要再說了

我99 自爆

OK

怕自爆，唔答

今日聽邊首?

原來肥仔真係潛力股（高）
一年前110kg一年後75kg 成個樣唔同曬

咁都會自爆

無條件

幫自己增加知識？

抱擁這分鐘

晚上大家好

呢首好舊 好耐未聽過

忘記了世界這分鐘 跌進這愛的裂縫

你最鍾意邊首歌?

要諗一諗 太多

hi

等你

我呢排無上水 真係唔認得
不如同佢傾下先囉 咁樣冷靜落去隨時真係係咁完

你係咪一直以嚟對佢好好？

千祈唔好講晦氣說話 會出事

我講左既話又會俾人話係mk歌

整體黎講 比較鍾意「今日」
但唔少歌講唔同方面野 都有一首比較好嘅歌

仲有黑擇明啊

講黎聽聽 研究下

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

講啦

我知道，相似既事，重覆又重覆

情緒或高或低如此詭祕 陰情難講理

內心好崩

呢句好鍾意 勵志

你會出席聚會?

我朋友

好大機會會去

肥嘅人減咗肥會認唔出

難得公司中秋正日放假 心情勁好

好名

似曾相識 但又陌生嘅感覺

認得佢把聲
樣完全唔識

係 加埋星期日 連放3日 除左新年 都未試過唔自己請假放咗耐假

我都想放咁耐

果種感覺 好怪

但我下年chur死 好多project推到下年先做得

等 等 等 等到死

聖誕唔係勞工假 唔係一定有得放

係我選擇死亡

好多方面受阻

死就咩都無了

我怕

死又有咩好怕囉 生命滿絕對 前路了茫茫

可怕嘅係死咗帶黎嘅傷痛

可怕係生不如死～

又啱

其他人？

死死生生 無窮匱也～

ok

生死是生命嘅週期

所以應該順其自然

我選擇提前完結

明仔 攰要休息下

就中秋了

風球後沒見過佢地

然後?

d貓點約?

破壞咗週期 影響嘅唔係得你一個
所以顧一下同你週期有交疊嘅生命圈

咪再覆班匡智仔啦

正常人唔會因爲撚到班弱智仔而開心

又話正日你地約

我係咪要轉工做社工

咁要慢慢建立番 唔係假膠嘅形象

死亡可以令我得到解脫

我錯

但你會制造好多傷害

有呢種諗法真係唔係問題，因為唔知嗰啲情緒會幾時來臨，不過係本身嘅諗法有啲錯誤，唔知道除咗係影響自己之外亦都影響到身邊嘅人

傷害會隨時間變淡

自殺都叫有因由 但意外係更無法接受
一下次失去嘅感受係好難過

人生不幸 回頭看 都只是一個小挫折

love you bro

對

嚮十字路口，佢唔知我

對什麼

即刻靜左

核心走咗

牛肉球

或者係話題太凝重 令大家都驚咗

還在～

指緊.......可愛？

一定係我放負

冇～只是玩玩

可愛

放負可以 但唔好講出啲咁唔負責任嘅野

中間粒野 我淨係諗起可愛

唉 但真係好攰

人生仲有好多野值得去嘗試 世界好大

不

好吧

今日俾上司發我脾氣
好嬲，唔開心
佢成日都係咁，完全無去管理自己情緒
自己有野唔開心，忙，就搵我出氣
真係覺得好累
明明大家都無帶私人感情返工
但佢就肆無忌憚咁發我脾氣
只因為我係佢下屬
我都係想返工做好啲野然後收工
唔知點解要咁，真係好煩

一係轉工 一係努力爬佢頭

我覺得值得嘗試死亡

青瓜味 好耐無見

佢成日話退休，我都想做落去
但唔知仲要捱到幾時佢先走

有咩原因 我新仔 唔太知舊有人吧故事

errr 而家主要原因係因為有抑鬱

話就咁係咁話 一退就冇曬權力 邊個想咁

見識下外面世界

別理他好了

表面睇我好正常 但我內心其實好想去死

之前無追po 發生咩事

搵一個令自己減輕壓力同減少負面情緒吧方法

有啲野 唔知好過知

errrr...而家應該係紋身

好

咁就去做 唔開心就去做 最緊要令自己開心返

等紋身師出圖

未去到完全封鎖啵

每一個紋身 都令你更堅強

喂喂喂 人地可愛黎

係將我內心嘅感受紋上身

紋完 個感受會唔會再放係心入面？

over左啦 其實可愛點大家都知

會

I am back

幾好

ig pls

佢本身都係工作至上
典型用工作define 自己value 既人

前年佢老公入醫院，都可以放工先去探佢

每個人都有自己方法 既然都搵到 咁就唔好諗咁多無謂野

咁似我老細 近乎年終無休 又再搵人陪葬

嘩你講咗好多自己嘢返去睇下先

唉抑鬱唔係自己想諗 好似今日咁做做下嘢抑鬱發作 完全無心機做 唯有揾本簿放負

搵本嘢專門儲低呢啲畫公仔
第日攞返嚟睇

我畫係封面到 啲人路過以為我痴線

最緊要都係有放負吧方法 方完 繼續好好咁生活落封

邊有人無啦啦睇人哋畫咩呀

佢有獨特嘅減壓方式
紋身係一個唔錯嘅方法

方法係咩唔緊要 最緊要放到負

每紋一個可愛～ 你就會變得更可愛

咁715咪好可愛

盡量啦

佢有幾個減壓方法嘅
佢會選擇吸煙或者紋身
但係佢好多時都係自己一個喺度諗諗完就算好少同人講嘅
你今日應該算係第一個可以迫到佢講咁多嘢嘅人
Thx

紋可愛不了

仆街
係咪真係咁鍾意可愛呀你

不要
我就係喜歡佢而家個獨特性你要佢變做可愛咁不如不了

何時仆街了～？

我係食電子煙（vape)

都要當事人係講

都話叫你哋平時唔使你可愛佢講正經嘢先覆佢
反正你覆咗佢佢都係話你唔理佢同針對佢㗎啦

不了了之～

唔使講咁白啦
有啲嘢你想收埋嘅咪收埋囉

落去踩個roller先

你變做可愛啦
咁你就會得到相同嘅對待

都得 花時間諗下

佢係上堂上到悶所以有番抑鬱
呢個我有盡量幫佢㗎
同樣比我明白仲有第二件事嘅不過嗰件我唔識幫佢

最慘佢有野唔會直接講
中意西口西面西聲，問兩句都好似殺佢全家咁款
自問都盡責做好本份，佢硬係要玩情緒勒索

本身份工幾好，公司都好，係佢⋯
搞到我成日精神緊張，唔知佢幾時又心情唔靚
一西面就做乜都得罪佢，啲野佢批佢又玩野搞一輪咁

愛你開解了他

仲未改到名

永遠陪伴你

要識睇人面色 如果覺得份工好 個上司幾難頂都要頂硬上

點解咁多詩 分不清了

迎難而上

如果你有改變 或者結局會不一樣

識睇既，只是躺著也會中槍
亦都明要頂住因為生活艱難
只係想呻下，抖啖氣

迎易而下

心裡面屌返佢轉頭 會舒服啲

應該係順水推舟

寧願嚐試痛苦感覺當享受

沒應該的

佢一西面我就會帶口罩
一嬲就口upup屌佢老味
係咪好痴線

載定頭盔啫

講緊咩先 拍拖？

帶牛盔

唔會 反正佢無理取鬧在先

一次性牛盔

本來都練到一到六點就熄機
係今日臨中秋先燥燥地

祝大家中秋快樂

肉體上痛楚覆蓋精神上嘅痛

掉轉得唔得

理論上可以 實際上要睇個精神打擊有幾大

打和先慘

雙重打擊

30日啦. 仲未改到

有冇人可以幫我分一分 混亂中

一次性🐂B～

食完就冇

🐂B死了～

牛B死 牛佬生

天理循環～

Bear兒幾時進化

殘bear亦末路 兵敗如山倒～應該不會了

唉
前幾日同中同(有我個ex)去op玩
之後夜晚得返我同佢
就去左bar飲下酒 吹水
傾下心事咁⋯⋯

呢個ex係我最愛既一個女朋友
我係承認既 因為個陣17 18歲 好深刻

而我同佢分開左4年
佢依家有個一齊左3年既男朋友
而我就換左幾個
依家有個差唔多1年既女朋友

其實我真係喺其他女仔身上搵唔返對佢既感覺
佢都知
呢4年我地都變左好多
佢變得更好 我變得更差。。。

個晚飲完酒之後
大家都醉
我就帶左佢去開房
我知我好衰。。。。
但我真係好掛住佢
一直都等緊佢分手
想佢男朋友對佢好 又想佢男朋友對佢差。。。好矛盾

個晚係開心
但完左之後就好空虛。。。
有無人明

挫折 令熊成長

襟兄弟

你現任好撚慘

+ = ？

唉

沉默的羔熊

is.

鐵血戰熊

+ =

你同佢現況如何

正義熊大～

唔可以咁講
其實呢度入得嚟傾心事嘅有邊個冇負面情緒㗎，咁佢離得肯講出嚟嘅話我哋就要盡力幫佢嘅 當然我哋並沒有義務同責任去幫你同佢一個人因為自己本身都一定有嘢做 有時都未必見得到佢哋喺度講嘢 自己有能力嗰陣咪盡量幫囉
有時唔係佢想講啲唔負責任嘅嘢，而係好多時佢嘅情緒逼到佢一定有咁樣嘅諗法， 就以呢一個人為例以前都少講自己嘢，好似係最近開咗學之後情緒會變得惡化，就正如呢度有啲會員佢嘅問題亦都會惡化落去一樣係佢自己唔想嘅，有時你見到有啲位置係抵鬧嘅咁你咪鬧佢囉，但係有啲問題要認清楚未必一定係佢想架
你估佢唔想有正能量呢，佢喺度放得負係有原因，佢仲要係已經比較少放嗰啲人你自己睇下波波、風之行者 基本上隔一日都會上嚟
咁對於初戀嚟講呢，佢就係最近好忙學業所以少上嚟，我完全地係理解
冇錯佢最近係講咗好多好唔負責任嘅說話，但係作為朋友係會體諒再了解背後原因同埋目的，唔係一味鬧佢嘅，你見到佢上面都開始自責你就應該停止怪責，我都覺得放負係可以，但係唔負責任嘅說話要收斂下嘅
只係有時非不為是不能，冇辦法為世所逼

我唔撚知點解我自己又打咗咁多字
再次多謝你我手機冇電其間人肉牛肉球幫我同佢講咗咁多，thank you

佢可能淡咗 等大家冷靜完 諗清楚再做決定啦

磚磚

立即進化了

那就好

放負其實冇問題 係人都會有 但唔好積到咗嚴重先放 一有 可以隨便上黎放 唔好搞到咁凝重
同埋我冇怪佢 佢肯講出黎 我好欣賞 好過我唔肯講

但要咁嘅地方先關心到你

其實經過咗一段冷淡期 你都已經有咗最差嘅結果嘅心理準備

咁佢一路唔肯講我都冇辦法
而家發現打錯你個名，應該係人頭牛肉球

孖球 有時對住陌生人易講出心底話

正確態度 等佢俾個答案

好明顯因為我唔係陌生人所以會有壓力

孖球.🍒 Ching好型

知道就好啦

依一刻會咁諗 但過段時間 諗法會唔同

所以我好明顯乜都做唔到
你用陌生人身份幫我多啲同佢講

那裡型

我覺得你好撚有型

唔使咁多謝我 一切都係緣份

唔會阿？你係度都同人相處唔錯

我知相識係一場緣份
你肯繼續講佢肯繼續答
佢肯繼續出現已經好好

每日都放下負幾好 起碼唔使積累係心入面

題外話ikea有無早餐？

唔多覺

+1

me too la

我話你係就係啦牛肉球

讀成點

傻膠就有我份

who john

吃力過retake

bear bear開嘅post推得好快

有啲眼訓

星期一

new job dim ar ching

我同佢差好遠

煲衲

同AT打左招呼未

勁

邊個AT

Dr Anthony Tam

香港食狗肉犯法不了

Hi nigger

programming係dak gor同傑哥教

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

達哥係呀wing

人夾人既啫
睇chemistry既啫

德國人，紅色手機

唔識

hand ching放六日？

六，日

Yes

hand ching sick kit gor？好型

可能大家想快啲推走個錯誤日子～

唔係
點解你覺得要保密

做研究點解要保密

會接觸機密lor

有咩機密可言

sor lor,小妹ng sick ball

重點在熊

重點在球

食雞煲食到好L飽

中秋我注定一人

啲月餅咪遲啲先食囉

食完啦
期間無影相

呢排成日ot

你近排又點呀

我決定依家唔温習去打機

你鍾意咪去打機囉
永遠G持窮J

你好似潤緊我

真心支持

知錯了

唔係啦，打機係一個簡單嘅方法，真心支持喎

窮j 支持+1

窮j 支持+2

如果女朋友係宅女 相處難唔難？

拖拖拉拉咗幾個月
其實都知道對方根本係唔夠鍾意我 所以遲遲冇response
大家都叫我唔好等 但係心底裡面仍然有少少少少希望 希望有奇蹟 因為 我真係好鍾意佢
好想自己有骨氣啲

休息下都好

唔好等啦，如果佢真係唔鍾意你，你好嘥時間，你點樣整都係冇奇蹟出現，冇結果㗎

逼自己唔好再咁犯賤
但係都係好掛住佢 嗚嗚嗚

明明我講先既

靜靜可能有新仔

佢坐緊飛機

back UK ar

太夜了， 可能瞓咗

...

瞓咗啫 你都休息下

唔好在這裹太緊張，太用心 用太多時間了

晚安

其實窮j同靜靜咩關係

有一手 ........最新既消息?

窮j係乜個

成日食女果但

...... ...... ...... ...... .......

食女果但

原本窮ching係噉嘅人 ，me新人唔sick ball

衝刺...休息...狗衝...偷懶...揸波...衝刺

食埋呢個po女神靜靜tim

原本呢個係5p post

原來*

又係煩佢去ocamp⋯⋯

波波真係好有趣 想像力豐富到呢

早晨 all

早牛

早S

Bear Bear今日都要返工？

早BEAR兒

早晨sss

我冇阻止 我俾佢去
結果就擔心了

all 早s .......好多

我要返....返張床到再瞓過

？ ？

好攰 但係瞓唔到

我都係

聽歌 會幫你易啲入睡

多谢建議

Husky

手機死圖

5p 有乜問題?

什麼是5p？～

5p字
禾 = 我
碎 = 歲... 等等
......頭先上網睇到

狗仔變熊仔

未update

咁我就可以88

早

正

話說我而家先留意到title有日期
但係開果日真係20號？

husky點打㗎 好得意呀

將dog改做husky

android係直接出emoji 無地方俾我改

換機 i8 5200 我都諗緊換唔換

煩 -.-

有咩事煩呀 講出嚟會舒服啲㗎

學咗舊老細？

改唔到名

連登名定係真名？

窒
原來咁寫... 頭先load唔到隻字

連登...應該有一個月啦. 仲未改到

過多幾日再試下？

餓到個胃好痛

冇食早餐 依家去食晏

我都想有時間食雞煲 但太忙

到出到市區先有

冇得揀 得茶記

叫咗凍檸水走甜

健康人生

唔頂得順太甜

午安S

有飲 幾好飲 尋日飲完 今日唔想再飲住

點解就嚟中秋仲可以熱到咁

你？～

因為亞熱帶

少甜 . 但成日唔記得叫少冰

甜食午餐？～

熱到死

有時少甜 同正常差唔多

肉碎 蛋 咖哩飯

肉碎ok 飯ok 蛋ok 咖哩ok 但加埋就非常唔好ok 頹廢食物 3/10

$?

白開水

水冇味

好似4X～冇嘢飲

唔抵

係～

磚磚～

自欺欺人: 落少咗糖 (其實分別不大)=好健康
(題外話: 覺得電影入面嘅Eason好型 bfable)

什麼電影？

邊套？
所以我叫走甜 一不做 二不休

我冇所謂～

十二夜、賤精先生

#963

午安大家好

飲湯la dl

十二夜仲好後生 佢「讓我留在你身邊」果個look先型

一次午安

很久了

性

加油呀窮J

扮工?

放晏

x2

衝動

Bear Bear

鍾意佢笑

點努力都單身

我鍾意個樣成熟啲嘅佢

咁將d腦力擺係讀書先啦

企起身

熟成e神～M男

雖然問佢攞到ig 但係唔係點覆我

做自己野先

行企多過坐

成熟男神

keep住

Eason呀

頂唔順 太曬

人頭打工一萬次都唔夠

唔多好 廣東話聽得幾個